va in cartella addons di hexchat  
probabilmente C:\Users\{users}\AppData\Roaming\HexChat\addons

config in object ChatConfig ecc (attenzione a file logger)  
file da scaricare in inputFilenamePath

start:  
/lua inject morefiles.lua startMorefiles()
